(世界大戰)嫁唔出既中女定退休怨氣臭脾氣廢老難頂?

中女
廢老

背景
中女 無人要 係屋企發神經
覺得全部人都唔接受佢
成日覺得自己最慘 脾氣臭

廢老 退休終日無所事事
剩係識煲煙 經常無理取罵 亂咁叫 怨氣極重 覺得全人類欠左佢
覺得屋企自己大哂

一定係廢老

中女起碼都有生產力，廢老完全係浪費社會資源

又岩喎
身邊好多中產中女 好有錢
但無人埋身